罪大部 XZ2 Premium 影黑白相又好似 ok 喎

啱先睇左呢篇 review :

見到黑白效果好似真係唔差

哩部機無人買 垃圾 柒從來唔係因為性能

係樣 係外貌

Ray Ma可能收咗Sony錢，俾Sony XZ2P 105分，咁多bug嘅機，佢都可以俾咁高分，證明佢只係賣廣告多於評測
Sony XZ2 Premium
11.9 mm 厚
236g重&nbsp;
73.2 %Screen To body Ratio&nbsp;&nbsp; &nbsp;&nbsp;
超粗上下巴&nbsp;&nbsp;
冇3.5mm&nbsp;
得64GB選擇，如果用雙卡，好快無位
SD卡俾Sony減速，用SD卡會好慢
Sony機用Smartone會唔穩定

你個名....